### Requisitos para rodar o projeto

- Ruby 2.6.0
- Rails 5.2.2
- MariaDB

## Contribuindo

Primeiramente entre no nosso [Slack][slack]

Convite para o Slack [aqui][invite]

O Projeto vai ser construindo em formato de issues, entre em nosso Slack, tire suas duvidas e contribua para o projeto crescer cada dia mais.

#### [Convention over configuration][Convention over configuration]

A nossa estrutura de código vai seguir a convenção do Ruby on Rails, vou deixar alguns links para quem tiver alguma duvida sobre isso.

* Um gist com um resumo => [Gist][gist]

* É um documento escrito pelo DHH => [doctrine][doctrine]

* Forget fat Models (don’t allow them to become bloated)
* Keep Views dumb (so don’t put complex logic there)
* And Controllers skinny (so don’t put too much there)

Por favor, note que temos código de conduta, por favor siga todos para temos uma interação saudável no projeto.

### Código de Conduta

Para o interesse de um ambiente aberto a todos, queremos uma comunidade para o projeto livre de preconceitos, sem brigas internas causada por qualquer tipo de assédio, independente de idade, gênero, nível de experiencia e etc...

Lembrando também que esse projeto nasceu para ajudar a população e também servir de experiencia para muitos novos desenvolvedores, seja paciente, sugestões são sempre bem vindas e  por favor, qualquer duvidas estamos sempre no [Slack][slack]

### Nossos Padrões

Exemplo de comportamento que contribuem para um ambiente positivo:

* Uso de linguagem acolhedora
* Ter respeito com os diferentes pontos de vista e experiência
* Aceitando críticas construtivas
* Focando no que é melhor para a comunidade
* Mostrando empatia com outros membros da comunidade

Exemplo de comportamento inaceitável:

* Insultos, comentários depreciativos, ataques pessoais ou políticos
* Uso de linguagem inapropriada para um ambiente profissional

### Nossa Responsabilidade

Os mantenedores do projeto são responsáveis ​​por esclarecer os padrões aceitáveis
comportamento e espera-se que tomem medidas corretivas apropriadas e justas
resposta a quaisquer instâncias de comportamento inaceitável.

Os mantenedores do projeto têm o direito e a responsabilidade de remover, editar ou
rejeitar comentários, confirmações, códigos, edições do wiki, problemas e outras contribuições
que não estão alinhados com este Código de Conduta, ou banir temporariamente ou
permanentemente qualquer contribuinte para outros comportamentos que eles considerem inadequados,
ameaçador, ofensivo ou prejudicial.

### Escopo

Este Código de Conduta se aplica tanto nos espaços do projeto quanto nos espaços públicos
quando um indivíduo está representando o projeto ou sua comunidade. Exemplos de
representando um projeto ou comunidade incluem o uso de um e-mail oficial do projeto
endereço, postagem por meio de uma conta oficial da mídia social ou agindo como
representante em um evento on-line ou off-line. A representação de um projeto pode ser
definidos e esclarecidos pelos mantenedores do projeto.

### Attribution

Esse código de conduta foi adaptado do [Contributor Covenant][homepage], versão 1.4,
disponível em [http://contributor-covenant.org/version/1/4][version]

[homepage]: http://contributor-covenant.org
[version]: http://contributor-covenant.org/version/1/4/
[slack]: https://opensource-br.slack.com
[invite]: https://goo.gl/X44rAA
[gist]: https://gist.github.com/iangreenleaf/b206d09c587e8fc6399e
[doctrine]: https://rubyonrails.org/doctrine/
[Convention over configuration]: https://en.wikipedia.org/wiki/Convention_over_configuration